Total War Saga 第一次改版改得好戇尻

仲有冇人中伏

製作組唔係增強ai嘅智力，而係從「根本上」搞尻玩家
主建築個糧食消耗大咗，貿易港仲要扣糧食，仆街都伏林開局啲糧食跌到得返5
本來啱啱上架都唔係好受歡迎，仲要搞個咁嘅改版

中佐招
叛軍多到仆*
半個地圖打曬
之後幾個回合畀叛軍滅咗半個國土
不過以上咁多嘢都可以話增加玩法

最大問題係糧食嗰邊
好難維持到守到國土

玩返wh2算，高質好多

希望三國唔好變垃圾

呢次更新真係大整蠱
見過人本來接近3000糧食，都可以因為啲建築糧食消耗嘅改動扣到接近負

無辦法 始終係試水作

但係我就覺得不列顛個募兵系統真心做得好

以往嘅作品都係有錢就大哂，等一兩個回合，無憂米咁出「精兵海」屠殺敵方低級兵，往後玩家冇犯錯嘅話都係切菜咁玩

呢隻嘅募兵就係好似過往作品啲傭兵咁一個回合裡面已經招到，但係啱啱招募嘅所有兵，包括將領，兵員嘅數目好低，例如全隊160人啱啱出就得48人，要等佢慢慢補員

唔使兵營，所有解鎖到嘅兵可以喺自己一切嘅領土範圍內都可以招募，強啲嘅兵好多都要研發軍事科技先出到

無論騎兵、槍兵、遠程兵、劍斧兵都係分三級，「徵召」「扈從」「精銳」，最重要嘅係所有兵都唔可以喺短期內狂出，因為有短期嘅上限，例如

徵召槍兵：5/5，補充機率45%
意思即係你短期內可以一次出五隊徵召槍兵，當佢個招募槽唔係整數（1/5，4/5之類 ），往後每個回合都有45%補返一次機會直到補完

而短期招募上限、補充機率都係由前兩段提到嘅三個級別而決定，而升級行省首府主建築可以增加呢兩個基數，所以呢次嘅作品就冇得好似以前咁樣開無雙
期待三國可以延續呢個設定，願ca員工生生性性

無矛盾呀 試水同時可以試新野
其實ttw不嬲都係食老本既game 去到wh先終於肯大膽d 玩英雄/劇情戰役
都睇好佢之後認真搞好d既 畢竟就黎有大陸佬幫手埋單